自稱係港鐵職員又有良知嘅就入嚟話我地聽太子站今日發生咩事

今日全日封站
有巴打話旺角站之後就睇唔到太子站
黑媽媽咁入咗石硤尾站

如果你仲有少少良知嘅
唔該透過任何途徑話我地知到底今日太子站發生緊乜野事，傷者去晒邊，有無傷者家屬聯絡過你地等等

1/10

2/10

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

3/10

4/10

真係似打死人又唔送去醫院

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

太子嘅傷者去晒邊

連登黨鐵職員去晒邊

出嚟啦

11/10

12/10

13/10

14/10

push

15/10

16/10

17/10

18/10

19/10

20/10

tui

Posh

pish

推

肯出現未

肯蒲頭未

似打死人

成班潛水
證明左香港人幾自私

話自己有良知係白警嘅都出嚟講下你班同僚點處理傷者呀！

我都好想知佢地有無事

醫護呢？傷者有無被送過入醫院你地都應該知架？

出嚟呀又話自己有良知

唔好再講解放軍入城會嚟多次64，
尋晚831喺太子地鐵站已經有喇

求你

「太子無死人」

推有冇人知呀

推
任何消息都好
冇理由有關人士一個都冇
跪求連登黨鐵職員回應

有無醫院有消息呀？

唔該有冇可以俾少少料
少少都好
完全冇實在太奇怪 加上冇人講朋友唔見咗就更奇怪
開始有d恐怖

咩資料都無 好恐怖

我唔理你用咩方法，搵人出post又好搵記者講又好定唔小心喺街跌紙仔都好，出嚟講野呀！！！

良知你老母呀！
出嚟呀屌你老母！！！

幫手推

連家屬都無
無人尋人
到底發生咩事

你地話我知佢地仲在唔在生先啦好無？？？？？？？？？？？

冇白警出黎交待
我只會當你哋全部都係黑警
咪再講咩黑警都係人 你哋係曱甴

被消失被消失被消失呀

出嚟呀

推 612721831

點解會咁架？
點解香港人會咁慘，
搭搭吓地鐵會咁樣？
佢鎖站鎖到而家真係好恐怖，
最恐怖係發生咗件咁嘅事，
個社會仲運作緊

64

再推

我好想打爆個閘衝入去睇

P牌無得PISH 照PISH!
PISH PISH PISH!

lmlm

thanks

想問吓，之前有開po嘅恐襲見證人，係咪鎖站前走得甩嘅人？

冇錯 成個感覺係一樣

良知

狗鐵內部都有咁上下消息封鎖
唔係太子當值站員/TC應該都唔知咩事

我最唔明係
點解班手足啲屋企人唔出聲

推
唔該仲有良心嘅mtr stuff快啲出嚟爆料啦

Push!! 有冇黨鐵職員八到消息

快講

推
出黎幫幫手得唔得

應該有，但佢地逃生未必知有無人死

同埋班警察可以關閘後先殺人

推
有良心ge職員快d出黎

同問，出黎啊巴絲

呢個我都想知
完全無人係fb/ig/連登尋人

推
醫院都講下傷者情況

出黎啊求下大家

無屋企人搵過佢地嘅？

職員同醫護講下啦好嗎？

I believe that 1989 Tiananmen Square protests - June Fourth Incident has already occurred in Hong Kong.
The MRT station that was terrorist attacked by hong kong police yesterday (831) was still blocked. It has been over 20 hours since the happening. No one can enter the station even the medical personnel. According to the information released by the police, only 4 people were sent to the hospital, and the whereabouts of the remaining injured were still unknown. There are reasonable grounds for believing that death had occurred in the terrorist attack yesterday, and the police tried to burn the evidence, so the location and news were still blocked.

幫手網上推呀

721 831

無見有任何sns有post講

大部分人去咗葵芳警署 最快星期一提堂

屌你老母全部黨鐵職員去死啦
仆街

靠記者追查

推呀

屋企人都出嚟講下
求下你地

有冇人可以搭車經過太子嗰陣喺啱方向嘅車窗開住閃光燈拍段片睇下?

好似一早散哂
唔散應該俾狗拉埋

開站之後大家要去睇下

仲有無？

好擔心 如果過48都無人出現.....

我直頭想拆咗道閘

可能比人恐嚇

絕對懷疑死左人 唔只一個 黑警同港鐵一定要填命

真係好奇怪

Pish

推阿，求良心mtr職員放下料

不斷俾負皮我個隻狗
你好快就會被清算架喇，殺人犯

Push

係都九龍灣
再圍班細粒嘅無用
佢自己都唔知

校巴司機留意！！！好多學生行緊出黎！！！未行到炸！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左車唔好講野！！！禮貌咁知司機山左個cam！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！

現場救護 麻煩出一出黎啦 我地好擔心

唔好同我講有人死

太子咩事都冇發生

有冇可能入到去？
我講緊打機情節

現場死既應該幾壯烈幾血腥先會一晚都清唔到，定係未搵到可以封口既清潔公司？

推 有冇人知？
係真香港人一定要講

出句聲啦
乜消息都冇呀

有傷者係去咗醫院 不過唔俾同親人對話 同埋無得保釋

真心，有人組隊一齊入去？

8月無31號

救護！醫護！港鐵！清潔！司機！

我哋需要真相

推！！
求求有良心嘅職員講真相

班救護入唔到去救人呀
入到嘅班警察要佢地面壁唔俾救人

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人

求下你地

「太子冇死過人」

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

個d 撚屌白警黨鐵職員呢

黑警殺人

狗鐵職員唔出黎講 等同助紂為虐

好擔心

會向有關人仕打聽，請比d 時間。

推呀！！！！

到底入邊發生咗乜事啊

送咗走荔枝角

幫推啊

人命嚟㗎！
我要CCTV
我要知道真相呀！

出黎交代下

推
講下發生咩事喇

衝太子=死路
太近狗屋

幾個巴打都出嚟話唔知情況

推
Pls help

去太子拆閘？

2個半鐘先送走傷者

721 811 831

會唔會係狗甚至解放軍執手尾？

應該係狗玩出禍而家諗緊點收拾現場

今日夜晚七點搭黨鐵 有見到太子站

邊度睇？

推 好心寒

721事件到今日都冇乜mtr人出過聲/做過野啊，你覺得佢地會為咗份工同你博？

有啲個頭留曬血嘅呢

點嘅樣？？

拆鐵

sauce?

一定要拎cctv

淨係知有兩個入左瑪嘉烈

推呀屌你老母
快撚啲出黎啦連登黨鐵仔

朝早油麻地搭去九龍塘
太子除左無人無乜特別
就算有事都一早洗走曬

需要太子站真相

Tui!!!!!! 唔搞清楚唔罷休！

究竟尋晚落閘之後點樣？

我都係

可以連親人都唔畀見？

加油！

有無律師講下聯唔聯絡到佢地？
救護講下分流個情況係點？
63個人的朋友和家屬有消息嗎？🙏🏼

到底傷者去左邊

咩當，根本就係

推到有真相

仲有良知嘅staff唔該講下

醫院到見到 但唔俾你直接對話 焗你返警署用警署電話打

推！

入黎

屌你老母人命黎架
死克警

出來呀平時咁多人貼職員証

好明顯死左人 唔係無啦啦封黎做咩

同埋個藍衫鐵鎚五毛去左邊？

大大力推！！！

求下你地話比大家知啦

Link?

真係殺咗人？

831

推 唔該有良心既人出尼

please

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

pushhh

自己寫的, twitter出左
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@RepChrisSmith
@SenToomey
@WarrenDavidson
@senatemajldr
@realDonaldTrump
@IoWBobSeely
@UNHumanRights
@UNOCHA
#HKHumanRightsandDemocracyAct
#UnitedKingdom
#LiberateHK
#SinoBritishJointDeclaration
#chinazi
#SOSHK
歡迎修改後再推

【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

可能係大量途人

推推，求mtr staff出個post講下

仲有良知就比個交代香港人

推呀 醫護我相信你地仲有良知
求下你地出黎講

出黎講啊！！！
啲人究竟係生係死 都出黎講返聲
被消失即係點？

攞月台閉路電視出黎

Poshhh

有職員證都唔代表佢講嘅一定係真相

太子站係唔係真係有人被打死？

有職員敢講真話，最多眾籌俾你移民
起碼要對得住自己良心

黨鐵職員！！！出黎

死咗個仔咁易恐嚇到？

全身癱瘓/植物人原因：自己仆親

集合多谷已核實狗扮人車牌
請校巴頻道留意

AM7145
AM7983
AX7912 紫色七人
BJ1889 白色七人
BP8293 黑色 prius
CL7290
DS 566 黑色五人
ES9927 黑色七人
EU9299黑色五人
FA7762銀色五人
FY 36 (中港牌：粵港Z6316) 白色五人Audi
HA7268 Sliver Toyota
HD 580 白色五人
HG9129黑色Benz
HR3858銀色五人
HS2954
HZ6076 灰色五人
JK7145
JM 816
JY3117白色五人
KB5374
KC5274白色五人
KK8769 黑色Benz
KL 919紫色七人
KX 741黑色Benz
LH4918白色五人
LL 216黑色五人
LV1983電單車
LZ1682
MB 741電單車
MH5576白色五人
MT1935綠色五人
MV8171白色五人
ND 170白色五人BMW
NJ3695
NL1123黑色七人
NS2956
PB5764
PE4325
PH4532
PJ3427
PJ9036灰色七人
PL2916黑色七人
PT4540黑色七人
PV4725
PX2292
NH3794
NJ3695
NS2956 Nisan 七人車
RD5374
RF4962
RF5274白色七人
RF7649 灰色prius
RH2913
RH3675
RG3429 Toyota
RG4395
RG5942
RJ2745
RK3921黑色五人
RL7562 Toyota Prius
RM3295
RP5974 銀色
RP6473
RU 877
RY2086白色七人
RY9938白色七人
SB 251白色五人
SB1612白色Audi
SB3254
SC4569 Toyota deep grey
SC9357
SD3900 黑色七人
SD4295
SD6472
SE7469
SJ2457
SJ8136灰色五人
SK 349 白色五人
SK2457
SK4753
SK7925
SL4237
SL7659
SL7659
SN3427
SN4592
SR4430白色五人
SR5974
SS 597白色
SV1109灰藍色七人
SW2514
SW4725
SX3648
SZ6347
TA1246
TA4523
TA7942
TB6297 黑色Mazda七人車
TC4732
TC9462
TD4967
TD5234
TD6324
TE1874黑色五人
TE5264
TE5297 Mazda silver
TE6475
TE7942 Mazda biante grey
TF3956
TF4723
TG5429
TU4941
TU5586
TX4632灰色五人
TZ7209黑色七人
UA3526 Mazda white
UB5824 銀色七人車
UC4153
UD4218
UD4325黑色Audi
UD5479
UE7033 黑色寶馬5 系
UF4723
UF7356
UG4976
UG6071
UH5643白色Van
UH9004
UH9415白色Van
UK5467
UK5672
UL5172 KIA grey
UL5174
UL6395白色五人
UL6473 灰色Van
UL7468
UL9426
UM5413
UM5673
UM6352 Peugeot white
UM6475 Mazda silver grey
UM6475 Mazda Silver Grey
UM7253
UM7534
UM9076白色van
UN6925白色五人
UN7295 灰色van
UN9527
UP4127
UP4675
UP6742
UP6754
UP7436
UP7524 or UP7534 白色五人
UP7934
UP8006
UR3726
UR5624
UR5746
UR6735
UR6957 白色Kia
UR7951黑色五人
UR8263
US2957
US4801白色Volkswagen
US4637
US5479
US5674
US7534 KIA white
US7645
UT2365白色
UT2697
UT4615
UT5274 黑色七人
UT6274
UU6754
UV3645
UV3957
UV4735
UV5413 Honda 黑色7人車
UV5463
UW5426
UW6354
UW6754
UW9547
UX 415灰色
UX2764
UX5246
UX7452灰色
UY3475
UY7236
UY9264
UZ4693
UZ7236
VA3573灰色BMW
VA5173
VA6074 白色van
VC5462 Peugeot white
VC6174 Black
VC7266
VD8943白色七人
VG5142 黑色七人honda
VH9738白色五人
VJ2665紅色Audi
VK4012
VK4393
VM 597 深灰五人
VP6544
VP7811 黑色七人
VR3726
VT3192 銀色七人
VT6610
VT6879
VT9379 Toyota 銀色七人車
VT8089
VT8713
VT9171
VT9379
VU 360
VU1619
VX2088 黑色Benz
VY5248
VZ 981灰色七人
VZ1136 Toyota
WF3472

人來

大把報導

有片睇到太子站月台喎

議員可不可以睇帶，依加大堂發生乜事真係冇人知

有良知就唔會突然封站
唔係想針對做黨鐵嘅巴絲
但事實係 黨鐵職員藍嘅佔大多數
尤其啲老嘢

俾d 狗食晒

係咪消滅緊證據，係咪有人死，點解封咁耐，一定有咩唔比得人知

不如全世界 紅/綠線 入太子
都開定電筒 照爆佢

(定係而家圍魏救趙)

太子傷者有冇任何消息

我今日下午1點左右狗鐵仲會經過旺角太子 會停2秒但唔會開門
當時係兩個站都空無一人 係旺角見到兩個狗鐵員工唔知搞緊乜
如果依家路過係直接黑左嘅話 咁有理由懷疑有人係入面唔知做緊乜

有冇人可以俾啲消息

出黎回應啦

推到有職員入黎

圍出面有咩用
不如架車入太子嗰陣
一齊照田雞...

推推推

可能係受重傷
之後即刻起底再搵人去恐嚇家人

push ..想知...
唔通黨鐵職員都被消失？

source？

搵到有片見到月台喎

頭先路過太子
太子暗咗，唔係冇晒燈，但係有熄咁d
旺角就冇

有冇世界級HACKER可以拎到CCTV

屌好撚好笑 黨鐵講良知？咁你同班以為仲有正常警察有咩分别？

cls

係旺角落 一齊行路軋去太子

諗多左
其實真係無呢種人

啱

第一次咁想炒車，求真相

借推

聽日記住準時出門口

根據rthk 有兩人已經出院，希望有傳媒訪問到佢地

究竟想香港人點

開閘睇就知

Mtr 咁多cctv
佢一定要立刻公開

推。

係都清咗啦

開哂燈 咁又話黑媽媽

良知係邊呀！！！

巴絲你地係邊

🐝推

比個交代我地啦！
好想知有冇手足出左事啊！

我6點左右時候由經過旺角同太子就係仲光既
但就睇唔到任何咩野 雜物，職員，人

似消滅殺人證據

冇死人

無著燈咁仆街?

以後係9月負1号

推呀！

都封左差唔多一日
要清哂兩層成個月台有幾難

無落軌果度百幾2百人

我地好需要真相呀

仆街

去左邊呀！！！！！！
生要見人死要見屍！！！！

咁有冇人今日影到太子站月台冇光嘅情況呀?
我搵咗五/六段片全部都見到月台係着晒燈

個post係有個巴打屌樓主未fc 然後啲人屌個巴打係巴打show staff而唔係樓主show staff喎點解個個以為係講死左人既樓主show mtr staff咁

推！！！

最少14名傷者失左蹤....

fuck you

Apple到場影到有救護車

我知呀
所以咪話有證都未必真囉
因為真係諗唔明做乜封站唔比人入

推 就快過佐24小時都無消息了

推啊
傷者去晒邊

炎之鍊金術師、鋼之鍊金術師
請把所有裝備都掉走！

利申: 核彈都唔割

好擔心好不安

求下你地出黎

一方面好慶幸冇落太子站
但又好後悔冇同手足出生入死我對你地唔住

勿忘721 831

求下你哋話俾我知佢哋點樣 🙏

講野啊屌你老母
太子發生咩事 有冇死人 傷者去左邊

其實我仲擔心有個年輕人俾班狗查完之後訓底左起唔番身

屌而家好撚驚

琴晚太子站，至少10名傷者
6個紅色，2個黃色，2個綠色傷者
開頭警方報稱月台無傷者，拒絕救護車入站
3個紅色: 心口痛、頭部受傷、呼吸困難
2個黃色: 頭部受傷、呼吸困難
2個綠色: 膊頭甩骹，頭暈
其中7名傷者被警方要求經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈

source from ambm

一定要還原真相
人道危機

希望義士唔好有事

如果有人「被失蹤」，咁佢屋企人或朋友應該會四圍咁挖

推 有冇知情人講下

頭先經過太子 錄唔切片 有開燈但無人/職員

睇嚟得大粒知

加一

分分鐘個晚嘅“9鐵職員”都係黑警扮，個晚發生嘅事只有在場嘅人知道，

如果冇人出聲，咁即係冇事？

再唔係等星期一，二返工時，睇吓身邊有冇同事，員工，同學離奇缺席咪知道law

仲有良心嘅就唔係黨鐵仆街

救護連SAO（3粒花）都唔俾入
要supt（4星）帶先比入 因為太子站打得太勁 patient由太子站連左去荔枝角站 total動用左12部救護車

係手足嘅就出嚟啊

推呀!!
還原真相!!!!!!!!!!!

應該唔止咁少掛
睇個樣呢啲似係係閘外俾人拉個啲

小弟啱做既圖 啱洗隨便拎

可能... 佢地都唔知

閘內 仲有啲人驚所以「拒絕使用救護服務」

一定有古怪

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署(懷疑比鎖數)

MTR

到底係幾嚴重先會拒絕使用
DLLM死黑警
唔理係市民定手足都唔好有事呀

頭先由油麻地去樂富 經過旺角同太子 見到月台著哂燈冇人 好乾淨 ，我覺得似大堂出事，因為琴晚係唔比人上大堂

推
咁多人一啲消息都無
求下家屬醫護黨鐵職員出嚟講下
就算係壞消息我地都要知
無理由幾十人被消失都無人理

推到家屬出黎

推推推推推

Push!!!!

尋人

今日有經過過太子站 望出去係乜都冇 開住燈冇傷者冇差佬冇職員好似廢棄嘅站咁

時間係朝早11點幾

職員都想知

但好似得4個上左救護

不要說推
要說《中英聯合聲明》已失效

8964 2.0

完全無聽到任何消息 不過好多人覺得件事好鬼

到底可唔可以出黎交代下

宜家唔係有D可以郁既微型鏡頭
叫記者用黎睇下入面咩情況

有人重傷或昏迷啲狗都唔係即刻叫白車

希望你地漏cctv片出黎

你岩,好撚多老野藍好辛苦

唔好埋沒你最後既良知 今次係最後機會

又話狗鐵多黃色既

朋友做醫護，已知部分被捕人士送左去旺角同尖沙咀警署。

另外部分被捕人士琴晚同今日有送到廣華醫院，全程有警看守監視，未知是否與家屬聯絡到。

條屍埋咗係隧道內

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

求下你地出黎講

認真
今日搭過荃灣線嚟
旺角太子都燈火通明
係了冇生氣一片死寂咁
其他睇唔到嘅地方就唔知

今晚過12點，都無人出嚟交代，將定性為殺人事件
五大訴求變六大訴求，計埋612 721 八大訴求！

太子黑晒？意思係經過太子站熄晒燈，定係旺角站有隧道直去石峽尾skip 太子？

64都冇死過人

究竟有冇人知發生咩事啊！！！！
真係好驚有手足冇命

好想落軌通過去搵真相 點解我咁冇勇氣

???

我啱啱經過都黑晒

0消息！！！！

直確

無人死個info係邊個講先？警察？

最嚴重嘅傷勢係？

頭先搭紅線向中環方向 雖然經過太子站同埋旺角站
但係目測已經清理乾淨了

死人？？？

係指月台閂晒燈？

轉自fb 但無fc

一齊快閃 拆晒黨鐵所有站啲閘同cctv

我只可以講，去到嗰個站嗰時係全黑，唔知係貼咗野定係熄晒燈。

問咗救護員朋友，佢話完全唔知。

觀塘線向調景嶺方向應該係skip左太子直去石硤尾

最弊係職員都未必知

need fact check

畀你行路軌落咗去
你又要諗吓點走

啫係無人見過...

屌⋯⋯ 好詭異！
以前就算閂站都會見到嘛⋯⋯

如果有人往太子站前暈倒要拉緊急制，會否停太子站？

封野的話，個邊應該會漏光，點解全黑？

推知道嘅人快啲出嚟。。。

好撚恐怖

屌⋯⋯ 啫係仼狗嗡

雲海有無開聲？

講真真係唔知搵邊個幫手好
唔通真係要問米咩⋯⋯

推比仲有良知既職員睇

推到有人覆

師兄唔係做e轉call 開d control message睇又upload上網就實捉到你，快d del

#18628 你意思係咪「每日ㄧ鳩講」 並無鳩講?

你行路軌 如果D狗有心整死你

開架車車死你再埋咗你都冇人知
屋企人同朋友都比人𥄫住要搣聲

push，出黎交代唔該

有冇人可以好肯定自己嘅消息係真 死左人呢啲事照計唔會隨便一個中層或前線工作人員會知

好驚lor 香港突然好黑暗

封站無任何高層公佈消息有幾多傷有幾多被拉

真係無法無天

實情係好多拘捕左既case係唔可以同外界聯絡(除左律師/黑警批准)
如果唔係即場有人知道佢地俾人拉左, 好大機會會無左消息

但點解要咁做 有咩分別 即場救唔係仲好？

快d 報料

如果聽日掛八號 佢地會有更多時間清理

今日搭鐵，見到旺角太子好似裝緊cam

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

封鎖？？？

太子站仲封緊？

why

唔會，列車一定要經太子站月台

今日下午一時多，石硤尾去太子可見到月台

係，旺角都係

P牌推唔到
求下你地出黎講下到底啲傷者而家點
真係好擔心好恐怖

好！

12部救護車但公佈嘅傷者人數好似無咁多

因為有6部救護車去左太子 但係警賊唔比patient喺太子上救護車 就運左啲patient去荔枝角 咁咪要多6架救護車喺荔枝角接patient 所以total用左12部車

到底太子發生左咩事

校巴們！！！青馬收廣散得7788！！！如果係既可以去東涌／欣澳試下有無學生要！！！
校巴們！！！青馬收廣散得7788！！！如果係既可以去東涌／欣澳試下有無學生要！！！

得四個係可以比你影

唔怪得佢。
大家都盡力。

唔該晒

屌 到底打到有幾傷。。。
仆街

謝謝！

頭先晏晝葵涌警署入面有救護車同一架大巴
嗰陣咁岩有另一架警車著哂燈出車
仲以為架救護車係收埋POPO去東涌/青衣清場

得4個可以俾人影
如果無野點會要去到荔枝角？

天佑太子義士

太子義士我求下你地一定要無事

要保護自己都仲有好多方法可以放料， 求下你地講比信任既人/機構聽， 香港人需要你，香港需要真相同公義， 有狗做卧底唔出奇， 但我唔明點解冇真香港人都做番卧底，放番料出黎

求下你地呀

tweet之前改返mrt做mtr先，呢單野要好認真，一個錯處都唔可以有

證據

推到出嚟講

點解要屌人？

goodest eng.

太子係咪兩層月台都出過事？

唔好鬧自己人呀
人地盡咗力
呢個時候我唔準你地鬧交

兩個站之間臭唔臭？

良知啊
求推

要用gopro影

推....著晒八婆mode...人傳人咁問都要...唔好有事

唔會有異樣，假定巴打po嗰條月台片入面嗰個太子月台就係琴晚出事嗰個月的話，個月台喺今日下午前已經清理晒，到佢地官方認為開得返站嘅時候可以肯定所以證據已經銷毀晒

推港鐵員工對得住良心？

唔緊要啦，搵機會再打探下
辛苦你了

一定打到勁撚傷, 點敢比D 傷者記者影

Del post

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

禮拜一

唔係零咩？

阻佢救人其次，唔想比佢地睇到先係重點

比記者影住都可以拗斷手，你覺得冇證人冇影住會點？

有無方法放到鏡頭入去望

推，要消息呀！

唔會比修改前嗰段你睇

太子站藍衫鐵鎚五毛去左邊？

可能上面個表未齊人。。。

唔係二十咩？

出嚟啊

無人知

真料，fd既fd尋晚係太子站被捕，今日真係話去左葵涌警署

幫幫手啦

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

信你先

仲快閃武裝革命殺狗la屌你個閪

全部都有傷者？

thx

我已經連續兩個聯署收唔到email

真心可以一試

發夢聽返同時在場嘅同事講
簡單來講 班狗打完人 封站 黨鐵安排左專車送佢地去荔枝角站
重傷昏迷唔見得光果啲就跟車去
之後走得7788 就放輕傷行得走得果啲上路面比人救

再詳細唔可以講了 會自爆 只引述同事講：訓晒係地

係真嘅話都幾仆街。屌你老母死黑警

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

點解可以完全無消息...

Thx info

我都想知點解要咁樣整估st john 去到4點都完全冇傷者係太子出去

追究到底！

堆

可唔可以出黎講下啊
報平安都好啊唔該

推 人命嚟架

荔枝角係咪有收押所？係咪即時當佢地犯送入去？定係叫啲犯打佢地？

真係無人知⋯⋯

台

朝早十點左右搭鐵經過個時已經好乾淨
睇落同平時一樣，只係無人

下次揾人放底幾個偷聽器？雖然唔希望有下次

垃圾蝗蟲

荔枝角收押所近邊？附近有冇人見到琴晚到今朝有咩車去附近？

太子嗰6架冇 荔枝角嗰6架有

良心去咗邊 求下你地

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

P牌幫推

幫推

有睇到太子站
觀塘線過去就見到
不過月台好似冇人

出黎啊屌你

故勿論咁多位手足嘅資料是否準確，即係話琴晚太子站係冇傷者直接出黎上救護車，而荔枝角有六部車上咗人，即係嗰度至少有十二個傷者(假設全部都有兩個傷者)

推唔到都都推

出嚟

問醫護只會知道受傷既義士，但如果當場確定死左popo肯撚定會用佢地方法處理，而唔送醫院

到底係咪831打死左人？！？！ 封站毀屍滅跡？！

出人命，就償命。

重申一次
送走果陣無死人 無死人 無死人
之後唔知
要問popo

可能搵cctvb拍番個cctv 例如搶槍呀，咪有藉口射瓜佢

8.31 太子站後續！！同我推到佢爆炸！！

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

點解可以咁耐都冇消息

自己爬文la班人冇事

係”冇死人”定”已經冇死人”?

Count me in!

佢定唔撚爬文

推到有職員醫護記者睇到
好擔心義士

黨鐵基層職員唔係自己人
一定最早被狗趕走哂

高層全部港共政府中人

點會報料？

咁耐嫁....真系真封鎖,,,,

我寧願你地屌鳩我炒車 都唔希望呢件事係真

生要見人，死要見屍

全民跳閘

人不是死在太子？

推😭

「太子冇死過人」
推到有人講

靜到PK 係咪比人抄家送哂去彼岸

up